走呀咁多位 走呀！！打撚到黎啦！！！宇宙大爆炸啦！！！

內亂
美國制裁
中國吸錢

外憂內患啦

仆街

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

點算呀麵麵

我要食腸仔強 我要食腸仔強

好多貨

麵麵咁講完似唔會跌咁多

香港有救啦

跌到boom boom聲呀

麵神破燈

老母麵係燈唔到股災嘅

電腦大爆炸

共產黨打到黎

麵神顯靈破燈

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避
事實

我正式宣布媽咪麵係大戶
開POST睇大跌引老散買升, 麵神今舖FATFAT啦

只係睇到呢個月有大事發生

一股不留

係香港典算

仆街v緊上去
大dodo 收下聲 靜靜地贏唔得既

Dodo 前幾個post 已經爲25000 封底
250 牛已入

沒了
放棄哂佢 佢變成點都唔會失望 哈哈哈

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

多謝麵麵幫大家升市

唔好咁啦

暴力救市

麵仔

你而家咁講 好大機會跌唔穿25000

出少句聲當幫忙啦！依家即刻回返

你係唔係民間記者會發言
一講完野升左300點！

樓主暴力托市

有麵神無窮人

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避

有麵哥 無窮人

麵神麵神支持你

暴力救市 I like it.

麵仔 轉燈啦喎
果然無令大家失望

面神

又係面神

真係好神呀面囝

麵麵出黎發表下

十好心你咪燈喇

一講完就升300點
果係大dodo

大DODO
大DODO

你真係好勁

下半場有咩啟示

笑到我痴線 25001鐵底

叫左你咪燈架啦 靜靜地贏唔得既

Cls 咁都救到市

大家，不要試探你的神

大dodo

好撚彩走左熊

升到bom bom 聲喎，麵仔

麵呀麵～～～～

回番咁多

屌你燈到就變綠

咁燈嘅

想燈香港定支那？講清楚

兄弟爬山 勿分化 目標一致2萬5

你係財經台林病

我哋兄弟好團結喎

我唔想做香港媽媽